[IOS/AN] 神魔之塔 垃圾驚冇人玩 (11)

冇人玩冇人開新po

終於有呂布
但冇蘭斯又冇阿努比斯

夠做

隊伍技將聞仲禁心變禁火/木/暗，水巫四倍回變攻兼且唔扣回 常駐掉落水強+兼具心

將所有垃圾野搬埋一齊就係神卡

回流玩家
咩都唔同曬
下下4 5 倍攻

招好友 同多人既公會

25211945

新手求公會
每日會捐100黃金

HKGolden公會

多唔多人？
比個id 黎ok

第一次抽到三個瘋頭圖案

從來都未1試過

未試過

3930 問四連環

我個公會兩種人唔收
1/ 低過Lv100 唔收
2/ Lv=15 唔收

lv=15 咩意思

Come and join us, 3930

聽日入 今日退會先

我個新ac入好似得30lv

又出新黑金

你係破例仲咁多嗲

我好努力嫁啦 乜都打足

乖喇

有冇tg group 之類？

有line

gkjoylee 求加

去番呢個po啦咁
打晒虛影d體力又唔知用黎做乜，又要刷垃圾新雙週

唔夠體力昇華

冇野想昇

昇無可昇

水光暗天解放完用黎競技場轉多種珠，又係點想昇華，10分豪比佢
火木暗北遺伊登水木光蛋呢堆又係，一係儲好多好多魂一次過昇華哂，唔係既應該又係唔郁

新雙週刷黎都曬時間

柯子

點睇無啦啦俾人升左做副會長，上一任棄左game,搞到而家公會任又要我跑數

我都跑左好多次 係近呢2次搵到班精英轉會過黎
依家好輕鬆

學牌仔係咪棄左自己公會過左你果邊 ，見你地同一個公會

您有冇興趣

好難同而家個公會交代，話曬有d感情，完左討伐先算

隨時歡迎

高登公會各化石屎忽有愛

冇計，返工越黎越忙，繼續跑數真係跳樓都唔掂
雖然個公會係自己開，但始終打機都係求輕鬆姐

真 依家輕鬆到

我懶到冇睇過bingo 黎打
全職打肥就完

禾愛HKG

召喚聖心寶寶

魯芬大戰聖心

高登神魔傳奇人物 聖心

有冇聖誕禮物

我個公會一日就過二萬

幾時先公佈張黑金資料

mh呃鳩人，入左兩次都冇

今次張黑金水卡係用「古幣」抽，not 魔法石
好似係

將黑金卡面啲色水唔太掂

啱啱好似公佈左

已公佈，唔係好似
冇古幣呀

古幣三十抽

賢智泉源 ‧ 亞特蘭堤斯 ──「自由激濤」實戰演示

此次實戰影片將以「捕食惡意・食人花」地獄級關卡為戰鬥舞台，「賢智泉源・亞特蘭堤斯」將帶領一眾水屬成員，以自由激濤將敵人淹沒。

隊伍配置：
7 星 賢智泉源・亞特蘭堤斯 Lv 99
6 星 夢想寄生 ‧ 鈴蘭 Lv 99
6 星 怒海鯊將 ‧ 奧托 Lv 99
6 星 水靈偵探 ‧ 普普璐 Lv 99
7 星 預知者之歷劫・卡珊德拉 Lv 99
戰友：
7 星 賢智泉源・亞特蘭堤斯 Lv 99

整poster條友：員工+真玩家
配示範片條友：設計部

嚇死 得500古幣 上次好似800都冇中黑金 啱啱Facebook公佈左資訊 好彩可以用石抽

咁傳聞中既保底
如果我用石同古幣都抽 咁佢分開計定加埋？

唔係可以石抽咩

應該分開計 保底係石抽約40內 唔知今次係咪都有

痴撚線公司喱張野隨時屌打三藏 矢車菊可以轉職做隊員了

素還真

倍率最高 有減傷 減CD 而家一線最強勢嘅特點都集唒係一張度 上神枱都似

咁係咪應該有石用石? 第一次抽黑金

有乜用乜啦

隊員都輪唔到佢

條友排珠好似發緊夢咁

只限打禁首消電擊珠盾

哈沙回血+呂布多2秒+阿土倍率+蛇夫排珠+妖刀減cd+3藏掉珠=亞特蘭提斯

六神合一

差在冇倍血

屌你勁到

重課抽矢車既人真係血都嘔

留名等睇呢張係最後一張黑金

因為呢次出到咁勁，下一張黑金點出

可能今次勁難抽 400抽包底

今次真係shut up and take my money

好彩冇重課冇餵大雀

櫻隊水仙奀叔含羞草再搭一隻

課不可以嗎？

咪又係加大倍率，仲可以點呀

罌粟是咪火屬？

是

隊員

on9卡，出到咁勁 ，擺水bb雙魚咪可以一直減cd

3艾蜜莉已足夠

你地當阿市死架，1cd喎

又有人話係暗屬

MH真係整個屬性顏色都gap d

阿市冇實際用途
果幾隻起碼有水珠出

唔好轉太多水珠出黎，首消6以上好難𠝹開

5屬得水珠回血
哈沙5屬有

想問下3原色對於您一鳩抽撚左大半石然後mh即刻出黑金 有咩感想

強烈要求三原色巴打出黎發表感受

160石 岩岩40抽必中

32抽先岩
不過都差唔多中左8成

40抽必中黑金定亞特蘭提斯？

40抽石抽保底好似仲未破
必中亞特蘭

擺埋妍希BB入古幣，5隻水妍不是夢

鐵扇向

屌 諗住潛水 結果比人bin c

呢個po d人好好記性，唔會唔記得你架

每日一篇變每日1 bin

橙

大不了咪課佢老母

課佢老尾

黑金喎，緊係要課啦

申左公會冇人加

其實課金用大陸app store 課係咪抵好多

150石 hkd788 cn548=643hkd

香港648

經驗之談

競技場寫暗

垃圾黑金除左高倍同不死之外無優點

傲廣番身之日

比我入會啦

召喚四子

打緊怪物彈珠

中間放四隻敖廣 有血有回

亞特蘭提斯又幫臭雞木希洗白

新手入坑 跪求大大收入會 玩左五日 打到去聖城板果
id 838170611

競技場搵到個好易打

最新水隊長排名list
亞特蘭提斯>素還真(昇華)=矢車菊>亞伯汗=水狂

有無素還真(昇華)資料望下

無 但mh自己都話好勁加上素還真個定位 所以應該會係昇華之後次於新黑金

回鍋玩家求加好友：36235525

水兼具光

但係光唔兼水
不如由水隊變做水光隊咁玩

罌粟睇落好似係暗屬 見佢幅圖d字係紫色 如果係火屬就好啦

火屬既話擺落櫻隊就正啦，暗屬又得番25%

屌乸星，點解隻茱迪思係暗屬，仲要咁廢

『黑鐵時代』續章

時間：11 月 21 日 (二) 起
『黑鐵時代』新章節繼續推進，召喚師請準備磨練與挑戰！

lm

又係燒體既好機會

★ 第八彈：特別活動『體力回復戰神魔』
時間：11 月 20 日 (一) 至 11 月 24 日 (五)
活動期間，每天皆送出限時體力回復劑一支，助你一臂之力！
＊活動獎勵之體力回復劑只於當天生效，時效過後將會自動消失

下個星期送足五枝 有排燒

燒唔晒

滿體滿左幾日

打番遺跡特許d關拎石

乞兒

7637 公會收人 有意申請

d花妖進化用兩隻大魂兩隻西瓜，呢個體拜d體打素材同錢

k同j個技都估到係暗啦 等我仲諗住個組合有幾勁，刷滿左k同j，唔駛刷q啦

水火木既話至少可以放關羽玩下

睇K主動技係暗兼火已經feel倒係火木暗，係時候玩番幻陣隊

下個禮拜如果用書釵隊打競技，卍解+q解30暗瓜
q有加成就再大d機會咁用，不過書釵加成完就無需要，而且依家書釵隊有d難打，多數用巔峰
琴日亦都放棄，唔打競技場啦，d錢倒水咁 反正儲落5千8點戰賞，下次改版之前維持戰神算

已滿技

lv367，對小弟黎講算新手既
利申：只係高你29呢

無15lv都唔好話自己新手

滿技

Ging

得你一個加我

8字

8字仲唔係老屎忽玩家
利申:7字

Id 8個位 最初果個ac係7個位2字頭

我3字頭，即係巴打你早過我玩

最早隻首抽係4星木奶 玩左排del左game再刷過首抽

唔知練嚟做咩

巴打餵左幾多隻大雀

零 但有食兩三石回體

同五細雀技7

黑金抽卡機收皮之前可唔可以公佈埋下個版本既新卡先 ，屌你個幾月出三次新卡，越出越密

我都睇左，好中point

11月尾就會有GNN

唔知亞特蘭提斯會唔會一個月就比mh拉落坑呢

蛇夫瑪雅, 大和天竺, 圓桌阿努, 其實唔係第一次

我買下個再下個禮拜既一線水隊長昇華拉佢落坑, 唔駛等4號改版
一個禮拜/兩個禮拜貨仔

11月26前都仲抽到黑金，之後隔一個星期就改版，mh似係等黑金完左再公佈新卡技能

咁再刷過個亞XXXX斯啦, 今次有一張黑金係手, 破功抽左堆石佢先話出黑金都無咁驚

蛇夫我覺得係僅次於三藏既黑金卡，露娜同雙子突破之後勁到癡線

起碼之前d黑金都唔係直接同獨立機既卡有衝突既，今次亞特蘭提斯同矢車菊真係炒晒車 矢車菊隊除左可以有根性好過亞特蘭提斯減傷少少之外，根本就被摑幾十巴

岩呀, 依加入唔到菊既, 雙魚敖廣果D咪入黑金囉, 同三藏瑪雅亞瑟一樣姐, 光人同水妖

入唔倒黑金咁點

亞特唔會要水妖, 菊花回收哂佢地岩岩好
咁今次昇華係水妍啦瓜, 古幣又開, 亞伯依加無得抽, 巔峰未一年, 唔通菊破記錄咩
我上次古幣終於抽到水妍但係都好似未正式落過場呀屌 雖然菊都係

但係有黑金點會無端端用矢車 一係做成就一係減半傷都唔夠要根性
水妍有兩隻，練左一隻雙滿，小弟鍾意用水妍多過亞伯汗，貪佢頭尾號令，火妍。。。不了，練左一隻雙滿都只係拎過黎打廢關

水妖成就

咪當亞瑟咁用, 平時梗係由得佢, 係慘架啦
火妍係常駐多, e.g.切西, 就算未出切西, 我用番源魔仲多過火妍
水妍我果陣抽左火妍就收手唔知啦, 但係無幾耐就出隻又係死唔去既亞伯, 我玩落又差唔多, 無水妍都照過D水成就
好似水妍亞伯都差唔多咁, 當然水妍唔驚禁心關啦

公佈左邊有人抽

蛇夫隊還有含羞草 常駐1.5倍+減傷50%
其實我覺得蛇夫已經勁過三藏

準備屙lin

三藏賣全方位補完，蛇夫賣暴力解版
生存能力比蛇夫勁，唯一三藏缺既係秒數同減cd 複製人依兩樣野姐

等屙拔甩

幫老豆課左未

黑金單抽定十連好 ，是咪無分別

開台all in好冇

本身仲有260石

我就拎左佢2000fun果d積分換左張3000點

永在心

蛇夫弱點係卡暗, 申公突破如果係暗版雙子, 雙子就收得皮, 一般滿倍之後會用雙子招技, 因為唔夠暗要拖一回, 點解唔夠暗因為你帶左隻唔轉主珠既界王

無暗珠幾暴力都無用, 不過N屬強化隱藏弱化鎖定呢細ai野係幾方便, 又可以排珠
係主珠麻煩

所以我標準刷討伐係雙子天蠍天秤怕羞

愛不可以嗎

星期一先有得抽
急乜春

佢想係開黑金活動之前試多次

先發制人

十連多隻瘋頭, 又唔駛抽咁耐, 最多三次之後先一張一張抽

★ 第七彈：特別活動『靈魂石強化來襲』
時間：11 月 20 日 (一) 至 11 月 24 日 (五)
活動期間，所有緊急任務之關卡將發生異動！
關卡掉落之靈魂石獎勵激增：
1) 低級關卡將全數轉為千年靈魂石
2) 高級關卡將全數轉為萬年靈魂石

下個體拜每日又多一支體
諗住星期一推哂三十佢, 二至五推黑鐵, 但係應該唔駛四日瓜, 剩番果D日子刷唔刷好

依家唔佔背包老撚都刷左先

水隊長昇華取消左定最後1星期先出

推黑鐵係拎石，睇下急唔急住要果d石啦，唔急既刷左靈魂石先啦

紙皮哥哥

Related channels

Hsu
Subscribe

平民百姓
Subscribe

阿紅RedKai雜物所
Subscribe

阿紅 RedKai
Subscribe

戳 戳
Subscribe

towerofsaviors
Subscribe

神魔香港區新達人

D片唔是要出樣先做得達人

唔知如果當初我堅持直播落去 依家會點呢

會無人訂閱

直播抽卡

上次電腦節Sat，見到一個肥仔打擂台攞咗當日冠軍
後來睇直播才知道佢就係戳戳

戳哥都唔識 ，暫時見過轉珠最勁就係佢

台仔黎講佢都算勁

點解咁都比人揾倒

樹大招瘋

唔係愈出愈密

一早講左係呢隻game淨番唯一可以玩就只有抽新卡

但樣好撚毒唔敢睇

識睇一定睇聖心

今晚直播抽卡？

呢代剩係睇Hsu阿紅同平民百姓

見到Hsu個樣就已經睇唔落

上一代睇屎萊姆

同埋小憲

我係上一代

好似好耐冇睇過ryan，宜家多數睇Hsu同戳戳，有時通關隊都係靠Hsu d片

我係上上上一袋 果期同sunny 真紅一齊直播

為甚麼這麼多召喚師在排隊？因為 11 月 20 日(一) 是全新黑金卡「睿智泉源．亞特蘭堤斯」登場的大日子！

🙇‍♂所以為確保遊戲穩定，今晚 ( 11 月 19 日 ) 23:45 開始，將會開始分流進入遊戲。
召喚師如未能成功登入，請稍後片刻再嘗試。

又出呢招扮多人玩 你估咁多人抽你張黑金咩，明知又係一堆水火研抽乜春

482229551 求好友 唔知去邊招

用公會代表咪得 hkg 應有盡有

可以既

依家無咩人會長on game la
通常求代表都係急要多

樓上係咪有講過lihkg有line群組？我都想入 是咪仲有埋公會，比我入得唔得

所以都係用40萬招兵買馬算 係公會招又未必有人見倒

睇andrew日月狼

都唔記得左仲有Andrew添 想當年既GP神魔之塔研究組

準時抽古幣中bug賺卡

I’m all in

到左後期佢個fans club好似變左幼稚園

i am ready for 課金 Terry take my power

課定先ok

On9先會課定先

課完30抽都冇咪可以再課賺返個30粒

唔見左直播果舊野

求直播link

仲諗住有得睇一抽入魂添

出一次黑金夠terry買幾多層樓

今次係年尾出雙糧花紅

點解入唔到抽卡機 click粒制無反應

屌個阿紅40抽抽3張黑金

20抽中

比完錢買30石彈返我去排隊

一抽奧丁

屌食撚左又要send信搞

升完亞特要拿排隊

Hsu 40抽才中阿特

親身應驗40抽保底

古幣10抽0黑金

未入到驚

400個朋友，無人掛C

好撚正，古幣第一抽蛇夫，剛剛出果陣廢廢地無刻意抽，而家變超勁又抽得返

屌你老母

古幣9抽得隻火研

1抽 黑金

古幣32抽4黑金
差新果隻
石抽廿下得一張新卡

做乜抽到2隻都講粗口？

40抽2黑金0西遊 抽左成隊水隊同德洛依返黎

三抽古幣瑪雅

33抽中黑金
二十抽終於有new新月，跟住三十抽即刻黎多張
四十抽new埋蓋亞
石抽終於剩番牛魔王未抽到
古幣唔抽啦，入面又係抽剩牛魔王

四十抽中三隻水龍使 本身已經有一大三小

垃圾關連路西法隊都過倒

零課金
決定主號pass不抽，一來唔夠４０抽，二來唔值得為咗一張卡抽一堆重覆
副號等Fri打夠200石才抽，希望中多d水隊員

冇石。。諗緊重唔重課

水隊！

我屌 十抽兩隻 做乜鳩

哇靠 咩人品，巴打玩左一個十抽就中？

150石 =靈魂一堆 +3張水研

果刻真係眼都突埋兼想摔爆部機

好在送果30石 抽普通卡盒中到亞特

屌你老味垃圾古幣
5抽，水古，那岐，向日，天照天照
一堆垃圾做乜柒

古幤5抽中蛇夫，大池5抽中多多

唉，好撚想要隻天照

想問星期五會唔會有加倍

兩個十抽

加咩倍?

黑金

唔會

黑金有得保底仲要加倍

即刻狗衝抽左

古幣單抽中咗

古幣三抽 月讀 亞特 天照

史蛇

3抽仙女，大力王，切西亞
中左仙女當贏

total26抽
黑金中第3張阿努

有亞特咪得lor 冇錢課金 留番新年搏佢出天笠

39抽先中

三十場好鬼攰 依家先打到第16次 已經有D眼訓

送埋d垃圾獎，去競技場換仲快

我已經換哂D大小鳥同SKIN 諗好三十隊, 齋禁D隊出黎都有排禁

今個禮拜打緊急任高級是咪可以無視萬年鴨/狗，入到去全部出萬年？

係, 已經刷左一堆

終於三十次

聽日先打，火木光暗萬年都得十幾隻，水萬年有83隻，水千年241

紙蛇係無野好練？

上岸

勁

冇亞特蘭冇野練，今日先岩岩中仙女
水隊呀

ENG ver 十抽就中
（第3張卡是黑金）

課不可以嗎

課一堆垃圾，不了，睇住個fd課左30石都收左皮 冇課都有仙女同木北遺兩張new，自我感覺良好

會後悔

打左幾場就攞到稱號

邊有得後悔咁多呀，大把卡我都冇啦，冇錢呀嗎，唔似d實況主幾百石咁抽

中唔到那歧

岩岩手癢古幣一抽出第四隻

兩個餐都冇亞特蘭提斯

三蛇開始衝主線未

課左30得黑金5抽係正

新手上路有冇app/website 推介睇下用乜隊？

巴哈
不如你擺低個背包圖，等高手幫你配隊

紙皮哥哥 神魔教室

我新手黎架

哥哥

call me 紙皮

話說三原色巴打有冇課金抽亞特蘭堤斯

紙蛇

13抽中黑金 連古幣TOTAL 17 抽 2那歧+關羽 然而0開圖

PS:應該雙雙魚水巫+一增傷?

有冇巴打既公會收人呀 130lv新手 主玩拳皇隊同新黑水同瑪雅隊

我覺得一隻雙魚好夠做
雙雙魚搞到切版好難搞
不過最緊要睇關做人
亞特蘭又唔係瑪雅咁制服

3930

中左特哥，諗緊課唔課撈那歧

想問下如果登入個FB AC唔記得左
淨係記得ID同有課金記錄有無得拎返個AC

有課金記錄好似得

有鐵扇/木巫+風狸就課 無就睇你木隊長有邊D,有木北其實夠玩

反正那歧出左咁耐，都唔知幾時會比mh推落坑，宜家抽既話真係要諗諗先啦

最終入得返無事
THX

利申 無鐵扇但用左人馬做代替品,傷害宜家都叫夠但未去到以前咁穩

鐵扇/木巫係持續增傷，人馬算係一波爆發（雖然有減CD），兩樣野黎喎
不過那歧唔擺木巫/鐵扇真係差好遠，磨到嘔

冇鐵扇真係唔建議搏那岐，冇鐵扇既那岐唯一玩法可能係放木玩怕羞毒龍鬥磨

人馬3cd就出到技 有需要就開一次 其實當左半常駐 不過有鐵扇就一定換 可惜果期無搏

抽左啦 第18抽中既

-6

Thanks!!! 應該太渣...

全部隊員冇隊長 光隊有得諗，不過都係冇隊長，夾硬玩就神燈做隊長，義經毛娼妓司馬懿光龍使，天秤可以練，不過等六封王地獄級刷六封王番黎先有用

精闢

亞特隊應該亞特+雙魚+水巫+功能卡+功能卡+亞特
短轉就冰花，雙魚，水北遺
解版就水德水埃矢車菊
持續增傷就仙女
界王就冰花or普路路
結論就係睇關卡嚟擺
利申：新手

見解精闢獨到

入面放多張那岐
連開三次那岐，每次鐵扇都啪啪啪
呢樣野人馬做唔到，單開那岐依加已經唔一定夠，上次好似食人花，巴哈就有個人問係咪set錯血量，點解開左那岐都秒唔到
鐵扇慳位，唔駛再攞多一兩個格放增傷卡

上次純木二獎係秀吉，可能下次專buff龍，出番木龍隊長，咁無木巫鐵扇可以等下，反正畀你抽到那岐都差咁d，做隊員就無問題，卍解類

咁我都係唔抽算

最後聞仲都係

雙雙魚水巫聞仲
利申：有哂冇亞特

儲石鳩抽等好嘢

月讀搵阿努比斯副隊長，鳩消住先

無雙魚 倉底搵返隻bigbang潛解頂住先

我愛冰花

臭ｇ

冇冰花

抽左40下先中到

落雨果邊，光玩具果關點打
消心扣血但係消心又扣自己33%血

有冇乛乛⼀[img]
有冇改善？ 唔該各位

巴打 已申請

整版心炸落去
咁樣都係扣自己33%

但係我用櫻直接打扣我四十幾萬血一齊死
巴哈個資訊個場景係回復變0, 消心扣等同33%回復力既血量,
回復變0又扣咩血
定係後面個句係講回血量
定係未變0之前既回復力, 即係我要組隊龍隊
睇唔明點扣, 我都以為係扣33%, 但係佢似係逐粒心扣33%

有咁難咩？
開水巫，再開全版心珠嗰隻水屬寵
完場

過到啦 THZ

想問仲有冇玩神魔既香港youtube爬可以睇下
GP個d摺哂 以前好輝煌架嘛

利申玩返冇耐,咁岩想上黎睇下仲有冇神魔post

應該Ryan仲有出片

睇巴哈就知有版主係幾戇鳩嘅事

又擺我上臺

好耐唔玩咩都唔記得晒
想問依家打KEY開個D靈魂石關 三太子追打係咪秒唔到萬年？

紙皮哥哥
可能係世界上最好既YouTuber

秒到 我都係用三太子刷

想問今日係出木屬同咩屬靈魂石？

要點放先秒到？係咪唔放隊長？我追打扣０

燒體出水（今個星期），緊急任出木

千年秒倒，萬年秒唔倒

異轉三太秒到

我有異轉架，但公會開個隻萬年唔係成十萬防咩？

打緊急任好過啦

ＫＥＹ太多想燒下咋

拎黎打大鳥啦CHING
利申 我都有500幾條 一到19X就打大鳥

緊係搵雀燒啦，一次燒100，又可以升技

一言驚醒夢中人，好彩未開始打姐
謝謝兩位巴打提醒

100key好貴

練新隊咁岩都想食大鳥，反正２００條放係到唔知打咩好

但其他你都唔會想打

已經幾個月無做公會任

除左捐錢同6000經之外乜都唔做

聽日GNN

我係淨係捐錢添

緊急高級淨係出萬年真係正，清左一大堆置左係頂超耐滿技唔滿等既倉管

其他合作一年後都有得昇華翻一翻
巔峰半年唔夠就用左個救命王牌

紙皮哥哥 我想學轉G呀

因為唔夠一個版本就落左坑

事實上點昇華都唔會勁過新水黑金,改強佢主動再減CD 先有可能入到隊

(抽到佢番黎都無用過咁滯

素素昇華又點？
安慰無抽特哥既人？

係安慰冇抽特哥又冇抽菊哥既人

四連環巴打，小弟申請左入你個公會，求accept

昇華固定埋位置，-多2cd，做隊員卍解算啦

話唔定趁昇華幫巔峰出個skin都唔出關羽skin

係出skin都出暗地精先啦
MH幾時找數呀

無兼具嘅話招主動技都係垃圾

我係MH就俾個水兼光啦 ，然後心兼100%水，fit曬

與其好似大富翁一年之後先救既話
不如好似軒轅咁半年就救一救好過啦

不過MH半年後仲可以玩極限突破
前提係玩家要打得過嗰啲extra

過多半年就唔會打唔過既……
一個布袋戲extra都未打過
係突都唔突布袋戲啦，大把野可以突

點解尾關有兩粒

bug

一出已經係垃圾

除左水EXTRA經常手殘仲未過到外 其他係現時環境唔算難 至少瑪雅都過到光暗木

高級都未打贏

咁我玩左成17XX日無得計 水EXTRA最大問題係入到王關手轉自我減兩C

真心

踢你出會先

抵啦

全新「宇宙序章」系列角色即將神秘登場，「魔族始源」系列亦將獲潛能解放。

一葉隊大ｂｕｆｆ

源魔

終於有怪物版本

對依個有興趣，十封

咪一樣, 多個-CD炸嘛, 三阿努隊常駐暗神兩倍, 都炒唔起
我比你暗個邊三隻都係釵不停開關, 回回多三粒光三粒暗, 又點 一樣係二線野, 卍解都無得放添
或者你可能轉哂D昇華劍啦

倍攻冇提升，都唔係勁好多

得25%

又多一班外星神走難黎神魔大陸
十封

克魯蘇神話可以繼續寫

三屬源魔主珠倍率再高D, 乘兩次1.860幾倍/兼具當40, 好似都係唔夠上面果班黎
光暗得30幾倍, 額外加造幾粒珠仲死 如果係每消一組五光/五暗都乘多2.25就唔同講法

佢之前好似話會加機械族 道羅斯似喎

機械族可唔可以第一時間將機偶轉晒佢

4倍變做4.5倍仲想點

神魔最大boss 古龍同舊日神，古龍畀異龍開衰左個頭，難再寫，舊日神都只係出左4隻，仲有大把可以寫

萊昂內爾又要升多4隻

只可以換1隻

解放左源魔終於有火隊長用

潛能解放後的「魔族始源」與「復仇魔君 ‧ 貝利爾」、「浩宕昏暗 ‧ 莫斯提馬」與「森林暗鬼 ‧ 斯蘭達」仍然是好夥伴，他們之間的隊伍技能會保留。

狂魔

召喚師累積達至「三階」或「五階」時，均可獲得稀有召喚獸「銘黃金閃 ‧ 萊昂內爾」(技能等級 10) 一隻
召喚師可以在競技場以戰賞點換領「銘黃金閃 ‧ 萊昂內爾」(技能等級 1) 一隻 (只限兌換一次)
2+1

雙隊長咪50, 不過係中間點姐, 雙魚轉心, 史蜜莉轉光, 秀太血更加低, 放天使
抄得一半, 唔裂心, 追打拆開兩次, 唔自產珠, 唔固定位置
複製人又唔固定位置破盾能力差一截

廢

又要餵多兩隻雀, 一係就技十MAX一係就送十二啦

就係唔知個4字點黎

14.4=開放至8級 7級送多隻

好似都係低過信長
狂魔果陣源魔出就注定一世畀人食住啦, 玩源魔多數唔會落呢兩隻>KEEP, 玩狂魔多數落羅伯特>取消
三狂呢樣唔掂果樣唔點都係唔好搞咁多野, 唔綁就算, 但係光暗狂無左雙隊長招主動由1.5>2

佢話水火木暗4個屬都會出一隻, 依加出住火進化先呀嘛

那雞又再磨啲

點睇源魔解放都仲廢過呂布

成隊解唔解放根本冇分別

源魔終於都肯解放 ，書釵隊而家連戰友都揾唔到，改版昇華無咩特別，源魔都係好難上到一線

36倍都幾難

水仙=櫻隊木巫
仙人掌=櫻隊火巫

仙人掌木屬喎

別西個畫師唔是走左佬 畫風差唔多咁

岩呀, 36倍唔高啦, 人地秀吉回回轉一大舊珠仲有兩張常駐, 你光暗源造個珠都搞一大輪, 呂布三五連開個轉暗切一切就得, 你要造多珠仲唔止要三個, 倍率仲差唔多低呂布一半
三藏瑪雅攻守都得, 光源淨係得攻, 仲唔夠佢地比, 同亞瑟鬥平砍嬴掛
三屬直頭唔夠特素菊, 信長黎, 那岐都差回復能力同雙卍解

就係唔出水巫

矢車菊隊水置水巫

內

源魔榮升最廢解放系列

妖精無回玩乜

垃圾櫻玩左幾次就無用過

咩呀, 仙女座果陣咪示範過一次開兩隻扣回, 玩妖隊都回唔滿血囉, 無回都可以上PV

想射精

仙女座跟水巫學跳舞

布袋戲卡機係咪skip得 ？得d地獄有用？

紅塵一定要KEEP一張

木人類既無屬追打, 火魔族既界王, 暗魔族既排珠, 呢三張係屬+族個框入面算係獨特, 可抽可不抽

轉左人寫gnn

好明顯你無認真玩櫻

布袋戲昇華竟然有故事

原來係轉左工都搵terry賺d外快

傷害低到喊，擺仙女一堆常駐增傷先夠力，一個附加消除就收皮，儲唔到技成日全體攻擊，傷害好唔穩定

輸出未至於低，而且好多常駐唔會重置係一個賣點，儲技難就真既，因為一定會打人

我覺得櫻隊已經算唔錯，有含羞草，水仙，遲d有埋罌粟同埋仙人掌，幾隻常駐增傷任揀
消附加效果呢方面，咁獸隊都係咁啦，咁咪磨下先lor，獸隊靠血量黎磨，櫻隊靠根性
其實宜家妖隊既定位已經有少少似獸隊
比較差就真係儲唔倒技，咁妖隊d cd都唔係好長，唔係大問題喎

櫻放仙女
乜仙女真係咁必然咩
櫻隊無一個成員怕消除
含草每回合開，爆發有天堂鳥白傷害，根本連水仙都唔使落

上次討伐，我一個人，一隊櫻，由0打到100，打四次
乜野盾乜野on9技通通解哂

宜家妖隊都唔一定要擺仙女啦，除非想配水妖隊

我都唔會擺仙女, 櫻又唔似菊隊/水巫加攻
平時刷下雙周, 打一兩次虛影, 都OK既, 無啦啦隻櫻就百幾萬, 不過一時就幾十萬
含羞, 好少開/擺水仙, 仙人掌唔錯, 呢版加左唔少兩倍常駐, 唔係火差左D, 但都唔算太差, 天堂鳥係櫻同ROSE都係大爆發

我就唔會想用黎打地獄, 但又真係唔算太差
唔止獸, 都似果陣二消火木巫又主角又蛇龍咁, 常駐加攻, 不會點死, 係飄忽姐, 唔用黎打D高要求既關, 都OK

作為三獎, 做隊長都叫做有D地位, 唔似月讀(未月努修羅擺雙子果陣), 梅林, 二獎蘭斯, 本多洸, 仙女, 天貓, 同LV比, 都算好

樓上師兄分析得好詳盡

玩過櫻隊,傷害唔算太低,之後仲出多隻仙人掌我諗平砍已經夠力
PS點會放仙女 無佢既位置

仙女擺落櫻隊都係得25%，即係就算點追打都係得25%既力度，咁不如擺兩倍長駐全隊增傷仲高輸出

水屬巔峰係唔係高傷過黑金

最新水隊長排名list
亞特蘭提斯>素還真(昇華)=矢車菊>亞伯汗=潛解水源魔=水狂

水妍BB去左邊

水妍L=希臘lv

終於清完英靈時代 可以等下星期二凱拉刷滿佢

擁有蠻力的仙人掌受千歲蘭的賞識被收歸麾下，成為千歲蘭的得力部下，並與千歲蘭的青梅竹馬、擁有遠見謀略的男花妖紫苑一起扶助千歲蘭成王。

出唔出卡

差修羅場未出

唔知呢隻又會唔會出呢

水妍已經成為咗第一張黑金倉管
而家基本上素還真同矢車菊兩條友個虛倍率都好高 但兩個都各有缺點 基本上昇華之後兩隻都差唔多 但潛力嚟講矢車菊一定大過素還真 始終合作卡
黑金對比呢兩張係另一個Tier 呢個都唔洗解釋
巴哈呢篇文都有講

第一張係火妍
矢車菊仲有機會昇華又更上一層樓
不過由墮天開始冇一個mh自家製獨立機既系列有昇華

昇華呢樣嘢半放棄狀態咁滯
要增加獨立卡機直接俾個潛解好過，昇華又冇未到潛解𠴱種上升程度，特別係自己卡機
合作卡機昇華勁到識飛都無得再上

終於打完30隊
仲煩過上次100層

終於可以skip一次抽卡
之前拳皇 妖精 黑金接住出真係儲唔切

全卡機齊晒，我都skip得

+1 大卡池差9張齊 幾時先黎水暗酒女

其實打五十隊都唔難既
光木暗各打15隊都算易

唔係諗隊難
係禁堆隊出黎都有排禁
打又攰，我打到一半16隊已經有d眼訓

大卡池差牛魔一隻
獨立卡機就差阿市，四張絕版，同所羅門

牛魔我都無 但唔會有隊想放佢 舊卡始終天生劣勢 不斷解放buff 只係同宜家新出既差唔多 但新果啲仲有大把空間加強

源＞狂啦
昇華未輪到姐，前面仲有革新獵使排緊隊
不過有金蛋之後，石抽昇華同解放又慢左，解放應該比較麻煩，五張肥婆解完都唔會正常，昇華比下心劍都無咁尷尬，解放邊個同你解喎

諗隊唔難，複製人多既話仲輕鬆
30次只係用左1次水隊
其實係好悶，好似前日先打夠30次

那岐配鐵扇，雖然可能未必咁常用
如果有牛魔我三十其中一隊就可以開全木哈沙

牛魔唔知抽過幾多隻，反而冇三太子
獸隊我都會擺下牛王既，或者木龍獸（如果仲會用木龍獸既話）

我用左5次水隊 反正九封龍刻拖成兩回，消哂d水開兼具就得 菊就鈴蘭秀太光珠zip落底疊珠
最精神同有趣都係諗定三十隊果陣，同入關見到唔同隊果下

我另外四隻就算妲都抽過3隻用過其中一隻異轉，就係唔出牛魔

5次獸隊 我係邊打邊砌
打到最後幾次至敢用一線隊長輾
前面反而因爲擺太多無練嘅複製人or雙週搞到打得勁辛苦

最好玩係十二階堂

巴比 魔源 狂魔 希神 北歐 機偶 古希
淨係5屬都已經35隊

點解你地砌到貢鳩多隊

機偶唔好擺落去啦, 同埋水係比較難過 所以無記錯既話我水只係用左黑金sosad

我最後一次先用呂布隊

用左一次水巴配矢車菊，我練櫻同彈路隊都用埋 主要用希，巴，獨立機隊，兩次獸隊，狂魔都用左火木，魔源古希冇用過，機偶都up得出

連

機偶不知幾好玩 得個400萬血，機偶都秒住過啦

我發覺我好敗家

無記錯既話我先用火隊打到燥一燥(講緊你啊火北,無奧丁係虧到喊
之後木隊簡直天堂 北巴阿土秀吉那歧古希狂魔,光隊得巴瑪源亞瑟,之後用埋D雜色,計番剩底既暗隊可以狂掃(雙子都未用屌

冇奧丁就唔用北歐啦

會長課左幾多金先覺得自己敗家

踢你出去先

用完北歐咪只係需要諗25隊囉SOSAD

又蝦新仔

支持踢紙皮

冇400呢冇人權

應該話無15呢先至無人權

水隊有幾張兼具唔難, 特素菊亞妍, 照信切曹妍,伯岐吉,瑪藏瑟,呂撒洛, 蛇關京書薔獸, 除左木龍獸/木光巴/光暗源 一線隊長都算夠分
淨係複過六封, 那岐, 火圍城, 秀太, 一頁書, 但係呢五張唔複都得

又諗起老虎機果堆5萬蚊, 不如送粒小靈魂石畀我好過

咁sad咩

真係冇人覺得機偶好玩咩

唔知點解唔鍾意用呢個系列, 唔係亞瑟既話連隊員都唔想用 妲塔果陣好似都無乜點用過光機妲
木暗要食雀直頭滿左等就算

新手求公會

無藏無火妍 其他齊

支持

利申：唔好問我點解放2組合體 我都唔知點解

＊隊伍中只有光屬性的成員 (不包括隊伍技能)
＊隊伍中有 3 個或以上屬性的成員（不包括隊伍技能）
＊隊伍中只有妖精類成員

Andrew仲有玩神魔

不嬲都有，佢尋日登入1650日都有擺上fb，不過佢好少拍片

今次有冇打三場送技7

未打，不過fb page冇寫話有

有無光隊打7-1方法

貪婪女王

瑪雅 三藏 六主 北遺 摩斯
5-2開瑪雅解鎖定
7-1三藏兩倍回，瑪雅再多多50%心，北遺轉光，龍刻用二星連鎖果粒75%回，睇下秒唔秒到
7-2 北遺二技，摩斯變身用1技(優先轉暗)兩次應該轉走哂d暗，再加六主加天降，秒到掛

又或者大聖搭瑪雅/酒女/天琴 全光可能都得，不過磨好耐

無三藏sosad

成就係造型姐 用櫻隊刷完算數

我打完三次都無

點解含草食人花有送，就今次罌粟無

mh唔記得左

光成就我用呢隊

溢補呢到補左60幾萬

特哥果然係超黑金地位，減傷增攻一應俱全

癡撚線，要課幾多錢先有呢d隊

冇瑪雅三藏是咪冇得解光成就

梅林好撚古惑

【攻略】天琴+光酒女挑戰罌粟花

【攻略】天琴X光研X瑪雅 躺著過「累積的憎恨」1成就

【心得】天秤馬雅隊 罌粟光成就

瑪雅用別人的好了

三國有張地獄，光屬唱笛果張，都係2倍回，不過上面都有多幾隊

但係梅林好似愈多屬先倍多d回?我原本想擺梅林但係純屬唔知佢倍幾多回

三藏屌打

梅林換三藏，補左幾次先死，好在血高無比佢打死，前面天降唔夠開左技，所以7-1d技無得一次過開
天堂鳥-2淨係開瑪雅扣得30幾%血
好在尾王淨係開科雷都秒左

人地都話左冇瑪雅三藏

瑪雅二路露娜妖精女王0石過到 但要刷既話都係櫻隊快

唉屌

d台仔真係好撚痴線

好多都係留得3隻 其他賣哂

我淨係北歐都拎黎異轉唔會咁得閒練啦

頭先見爭5古幣有一抽忍唔住
中瑪雅

睇住d fd一個個咁中，自己課左兩次total 30抽+3古幣連偽黑金都冇隻真係萬念俱灰

你個名

都30抽啦 不如課多10抽 抽埋佢
40內必中 不過建議一抽一抽黎

抽埋佢都補底，好頭好尾嘛

一係就課到40，課到30唔到保底線其實同無課無分別

課多50石啦
嗰30抽有無中本身無嘅卡先

我零課主號有150石, 決定不拼亞特, 因為
1) 唔夠40抽(保底線)
2) 已經有矢車菊+素還真
3) 如果抽晒150石, 就要放棄下個池卡

最主要原因係：副號抽到亞特

下個系列故事上有創世咁強既力量=張卡垃圾

學術研究：薔薇隊掉落既心珠點解會唔相連？以巴隊（水巴）為例，直行掉落既水珠都唔會中間有雜珠斷開，咁如果薔薇d心珠唔相連，轉兩個橫行都可以冇心珠消除，咁薔薇同天堂鳥芙蓉果d垃圾有咩分別

產生=首先處理 出現係天降既第一粒
掉落就隨機 一定會比夠數你 但唔定位置

鳩估

橫行33消咁轉，唔好轉完橫行之後其他求其轉，巴比倫都係全部轉直行先會相連，薔薇本身就無講過一定相連，你只轉兩橫行，一定跌10粒相連，但你轉兩橫行，之後其他求其轉，本身一定天降10粒心，但你唔係全部轉曬橫行咪有雜珠有機會隔開心珠

咁都得 又挑戰我既中文水平

但係每個直行之間既水珠就唔會斷（好似係），例如我只轉一直行五粒珠，三粒水珠都會連埋，但係點解我轉薔薇隊，例如一橫行心珠，佢就會斷，兩個隊都冇講過會相連
定係好似樓上講既咁

巴比倫講明自身直排位置會掉落，薔薇你轉一橫行咪一定跌5粒相連，因為隊伍技自產5粒再天降一粒雜珠，圍城1c都係隊伍技跌25粒心先，再加5粒雜珠，你講果個情況應該係轉左橫行，之後其他唔轉橫行，所以落珠有機會隔開左

副號雖然抽中亞特, 但無水巫、雙魚、聞仲、冰花、北遺、天使

只好咁組:
A: 亞特 鈴蘭 水機偶合體 水精獸
B: 亞特 鈴蘭 水古希 仙女 黑水妍
C: 亞特 鈴蘭 庫拉 大蛇 戢武王

睇公布, 戢武王昇華送雙劍, 完全力壓水瓶

如果圍城完 唔係每行一雜珠 係咪代表左其實唔一定相連

關乜事 睇個寫code佬寫邊樣方邊d之後先寫技能解說

睇櫻d落珠方式就知

頭先試完，應該係全版消1c，掉落心珠一定有一橫行係相連，全版消6c就全部相連

圍城1c之後既版面

消6橫行之後既版面

即係平時橫行消一定橫行跌5粒相連，有時佢天降心唔相連就一定係你消珠唔係全部橫消，因為唔係全部橫消，佢水平跌5粒心珠落黎都有機會隔開，應該係咁解，希望聽得明

in 長眉we trust

5橫行先啱，講錯左

只係消一橫就直接跌番5粒癡埋
兩橫就唔好咁多手，其他四橫行唔好轉到一忽忽咁，打直消就盡量唔好
除此之外都無咩問題，反正其實呢你轉得兩橫黎，都夠5秒啦，最多咪打橫消多1c，都唔會有好大機會比你搞到太散既
開技既話更加跌得靚d
a 5粒
a 5粒
a
咁樣消都當兩橫，呢款都唔會跌得太差

有時版面靚，真係底轉兩橫（我多數下面轉起），上面可以轉多幾combo，起碼多過4c，咁上面又要轉橫行咪煩到嘔

唔係太明，我要時間消化，我只係見首消1c果d心珠跌得好核突

即係你轉兩橫行，再轉多2c唔係橫行既情況，版面就可能會咁樣

首先

跟住橫行跌10粒心有機會隔開左

其實太耐冇玩好多野都唔明

咩係雙劍

點解有D 北歐 係女人樣 (暗北）

1.昇華後 有消直行加攻既就叫劍 一隻有兩個加攻既就雙劍eg 暗北

2.skin

3 小時 ·
我們發現現時版本的「憎恨蓬勃．罌粟」的主動技能「甜膩的毒汁」能夠錯誤地隨時關閉其技能效果，但正確效果應與普通開關技能一樣，只能在技能再達CD 0時才能關閉技能效果。未來的版本將會修正這個錯誤。我們再一次感謝各位對神魔之塔的支持，並就此問題致歉。

醒

佛心mh比我地玩bug玩到下個版本

有一星期咁長時間呀

聽日駛唔駛熄ser

why

佢既意思係改版？聽日未改版唔洗熄ser

我都係

芙蓉

罌粟招技變左會扣血扣死自己

下

冇芙蓉，很想要

今次戰慄咁易嘅
容錯率好高

成關得r2眼殘睇錯c數會死

第一關死左

打唔到

活動壽命最短既活動？

大家好，我是查爾斯。先聲明，這是我第一次寫那麼詳細的卡片介紹/組隊文，也許寫得不好，請大家多多體諒和包涵。我90%都在用英文溝通，所以中文也許沒那麼標准。歡迎大家以良好的語氣和態度互相交流補充文章的不足。希望能夠幫到有需要的玩家

哈嘍，我是查爾斯，第二次寫類似的文章。之前矢車菊的分析組隊文是我寫的哈哈，有收到不少玩家贊好和鼓勵我多寫文章，真的很感恩。這次如果寫得不好就請大家多多體諒和包涵。我90%都在用英文溝通，所以中文也許沒那麼標准。歡迎大家以良好的語氣和態度互相交流補充文章的不足。希望能夠幫到有需要的玩家

神魔玩家查爾斯 90%時間都在用英文溝通

成個星期無活動 又係打埋剩底既水extra時間

食屍鬼

邊關水extra
今個禮拜我好多野打 打下小怪練技，同埋打黑鐵，相機差一技要刷埋佢，queen未做晒成就，聽日打凱拉
仙人掌一日就雙滿，月努隊冇腦刷

泰伯仲係度嗎

霹靂 就黎打到燥 (黑鐵主線其他旅人記憶全破SOSAD

消失於光陰中

無野打啦，旅人好多未打，封神好似一個ex都無打過，唔想打碎，諗住突多隻雙魚都係得個諗字
虛影上個星期過哂，仙人掌又滿技，今日d體攞左黎打大劍同西瓜

又話今個版本出既，點知今日都未裝巔峰昇華，下個版本先有得昇

旅人extra差布袋戲全部同埋秘社遺跡果關犬神的鈴鐺，懶得打

TERRY 表示 碎片食得嗎?
BTW 我都想升多隻雙魚,但諗諗下又唔係值得咁浪費資源(雖然D大鳥算做由7技升到15都唔肉痛既程度

見佢就完咪好頭好尾打埋佢

「霹靂布袋戲」系列角色將於 12 月 1 日 (五) 下午 4 時開放昇華

我仲懶，只係破哂12宮，其他會破左既只係因為有5石(巔峰)／以前有d地獄require你破一個先入得就打左個最易既／打練技寵順便打埋落去又無死到就破左

星期五d體有地方用

唔係仲有半年咩

龍刻武裝

《神魔之塔》將於 2018 年 1 月 27 日達成營運 5 週年的超級里程碑！小妹首先在此感謝各位召喚師一直以來的支持。
無論你是從一開始就不間斷登入，抑或是曾經放棄後回鍋的召喚師，《神魔之塔》誠邀你與我們一起見證及慶祝即將邁向 5 年大關的日子。
我們將於 12 月起一連三個月舉辦 5 週年慶祝活動！
你想要的豐富遊戲虛寶，新系列角色，新遊戲功能及玩法等，我們通通送給你！
首先打頭陣的將是 14.3 全新角色「宇宙序章」及全新系統「龍刻武裝」。
聽說新角色將圍繞「龍」、「獸」、「妖」三個種族發展，衪們的實力究竟如何？
而「龍刻武裝」又是什麼玩意，與龍刻有什麼關係？
更多邁向 5 週年慶祝活動資訊，請密切留言未來一星期官方粉絲團的公告喔！

我本身已經仲有隻解放IVcd4,前幾日用亞特諗諗下都係比多兩隻雀佢AM啦，依家就差突破姐
我D鳥時多時少，岩岩先餵左5隻雀比un粟，1隻雀比仙人掌 k同kula果陣都係直接食雀

如果今年好似上年咁必中大池無既一抽，我就終於中牛魔
武裝千其唔好要搞到要刷龍刻整自製就好啦

獸隊妖隊仲唔夠勁咩，仲要提升
龍隊，可以將暗水龍使拉落坑先講啦，不過就好似光隊要拉六封王天秤落坑，都冇乜可能

多樣性同強度都其實仲有得發展

先醒起我到依家暗水龍使都未滿技

5*冇練過

踢走德魯伊同花花

都可以係天貓隊長，梅林咁既質素/肥婆都係獸妖

叫水德哈沙已經好勁 仲buff?

哈沙簡直不死妖人

知唔知幾時有封王打

全部都未潛解

新隊伍掛 哈沙仲buff既話我只能夠諗係加強火力(已經不死sosad

頂封王呢d根本一個月出一個岩岩好(我全部練滿都係咁話
尤其係奧丁,n個月先出一次想點,buff完北歐但唔俾你打奧丁咩企劃黎

搞到回鍋都冇咩突破性發展

幾時出封王呢d問題你都係問mh啦

今次花妖強度係好夠 無亞特其實菊哥好強,可惜 (然後素還真昇華完果強度同菊哥差唔多 所以你話突破性發展既話 mh呢次係做得幾好 但衰左係黑金光速打臉

我覺得今次花花出得唔錯，起碼天堂鳥水仙果堆細獎都有用，論5隻細獎既強度，呢個系列都算幾高，地獄戰慄出常駐增傷都係實用性高，可惜全部綁死入花隊，如果不幸一隻大獎都冇就全部冇用
菊哥被光速打臉就係mh痴撚左線

等出年水妍昇華打瞼新黑金就好笑sosad

美中不足嘅係討伐嗰隻同食人花唔係妖
含羞草就真係

打緊黑鐵，點解水火狂會中晒陷阱被秒殺

恭喜be

但係最尾果關未過倒

我玩返發覺已經去到3 40倍攻
我仲係得巴比倫同妲果D 過時野

依家叫好少少有新黑金

新妖既又得櫻一個三獎

好冇方向感

櫻其實好強

舊時代玩家可以點砌隊？

召喚師成日死

其實班封王既地獄同夢魘先最應該入特許
，個個回鍋最好既隊長已經係堆異轉北歐但係無幻奧，點回鍋姐

有亞特蘭無問題啦，雙魚昇華+突破， 水巫，聞仲，水埃及炸版解盾，或者用住水酒女呢d先都得，其他屬唔洗理住

仲有亞瑟光人，機偶，去旅人ex打機偶個機伴合體，拳皇紅帽果隻，主角，雙周相機都入得隊
不過唔駛急練住

矢車菊個主要定位唔係純水隊隊長 係偏向水妖/妖精隊長
佢係帶領返先前秀太﹑仙女嗰類水妖卡
比較易見到呢個分別嘅係矢車菊內建水巫同素還真+亞特蘭提斯需要額外加水巫
矢車菊個角色本身設計就有個彈性去磨合返主要水隊隊員同水妖隊員
所以根本上唔算被打臉
仲有一個比較多台仔講嘅說法係隊員 呢個都唔洗多講

假如亞特出先過菊 然後你抽剩菊你搏埋佢既意欲有幾大就知有無打臉呢個答案 當然做隊員係一流
利申 當初我菊都係最後先黎 (d人品係呢兩輪抽卡機用完,唔敢想像下次抽卡機可以幾非洲

如果亞特出先過菊真係被打臉個對象會係素還真
同埋就係因為同一個版本(先菊後黑金)就會咁多人有比較
黑金後菊嘅話自然就偏向會被認為係補強水隊卡嘅做法
最後抽矢車菊嘅人都唔會少得去邊

掛住聖心同爆菊團

幾點公佈龍刻武裝

無留異神使徙

14.4北歐神又準備翻身

屌呀要自己整都算仲要食自己
主角就話一堆姐，龍使我淨係留過水

請等下次黑金

利申龍屎全部留左５隻

修羅同隻地獄都無咩用

我上次黑金好似淨係出過水添

修羅垃圾

地獄=配k/京

星期５仲有gnn定直播講新卡技

但係都無隊會空兩格為左擺呢兩張
平時破防有火天，界王有彈珠，我仙人掌用信長，火巫濃姬三太卍解，轉火加龍刻都照直接破佢一千萬
都唔知要佢做咩
天照囉，不過又少一格放轉15粒既技

封神係跌順風耳個系列，邊關好刷使徒?以前克蘇魯雙周?

我諗係啦，可能到時復刻啦，主線/旅人都冇得刷，只可以用靈魂/迪士尼小怪黎練

主動技似水/光精獸，其實冇乜用，3倍又唔係高，增得少少傷，破防都唔會用佢，不過滿技好似6cd都算短既

修羅個隻cd長，只限魔族廢，畀你專心換小怪升技
地獄就真係廢到⋯ 得3隻3倍，界王又稱唔上，倍率又得全隊2.5，龍隊都唔放佢啦

邊度有講 Gnn唔見有寫

出完新系統下個版=又借比北歐玩

DKLM 賣撚哂

好彩乜都有留

唔玩龍隊既話係咪可以慳番龍使既龍刻武裝

火龍使同光龍使話唔定升做轉珠首選架嘛
木龍使都可能煲番起木龍獸，自備既，空間小d可以放多隻毒龍

本身只係練左火木龍使
其實龍刻武裝有d似係昇華加強版
煲番起木龍獸隊都好呀
即係暗水龍使可以慳番

想問下有冇巴打想收號
課左百幾石雙黑金低lv

揾食行遠d

咩卡都無練嘅帳應該$20都唔值

仲有人會買ac 玩神魔

最值錢係練卡既時間，石呢d野去柒仔都買倒啦

冇左培育自己個ac既過程，成日都覺得買ac好on9（在座應該冇人係買ac架呵 ）

$2500

2.50

700萬血賈方

賈方做乜野

仲會唔會出花妖系列卡 想睇埋故事倉點發展

等解放

至少一年

mh講左仙人掌係最後一張，係出都要等番一年半載，好似三國咁無端端又話出曹丕

邊到刷史萊姆最快? 我買遺跡打史萊姆王 D怪都好難跌

打主線啦，六封有

木木遺extra?

不如去靈魂商店買

一定唔會特許，去北遺ex打，ex應該必跌兩隻，收集碎片中途可能都會跌
1-3其實唔好麻煩，200%先會有d野睇，體半去刷哂時間，魂同史掉落率又要岩比例，仲要另外搵野餵到班小史滿等進中史

太貴 不了
唔急嘅話其實可以等公會任先刷
好大機會有史萊姆/寧芙/魔幼龍其中一款
仲有大肥

布袋戲邊關易打

瑪雅過火暗光(1TAKE過
櫻過木
差水

幾時關閉?

布袋戲地獄要過左extra先？

NO NEED 但有免費資源拎唔通唔拎咩

想問你地點練卡？完全唔夠靈魂石升

上左岸，hea練倉管
以前就輪回，日任果d靈石分五屬分別餵五張，慢慢煲
依家新卡就直接大肥+瘋頭，唔夠去競技換
上次就刷萬年靈魂石緊急餵飽滿堆滿技倉管
依家剩番un粟同仙人掌慢慢升
討伐有打又係自動送一堆
上左岸hea練就日任，老虎機，討伐都夠
多重點卡練咪公會洞呀，競技呀，緊急囉

我重玩之後嘅最後印象係用小魔女升 依家仲係咪？

求救 仲有火奶未開 想問點排可以唔首消水

用本珠喺中間打橫一排間開

極限係16粒疊珠, 你呢度唔止啦, 你諗下三三橫消10C五串主珠15粒個樣, 仲邊有得改

無用, 上下排一定有橫向三粒癡埋

都得, 7-1打12LV肥料, 至於蜥蜴地精>狼人>精靈>魔女呢個堆法唔駛, 因為7-1直接出12LV肥料, 雙周EX15LV, 不過40體跌幾隻

有鎖匙既話真係打公會靈魂石好過啦，刷小魔女晒體，低lv既小魔女又要另外用小怪餵，除非咁岩打既關卡跌高lv既小魔女，如果係低lv既話賣左佢就算

大十字17粒先岩
4 水雜 4 水雜
雜雜雜雜雜 水
4 水雜 4 水雜
如果中間都水, 18粒會無消除

我依家除左魔女, 練技既留其他都賣, 升得DD簡直錢都蝕埋

打升階用剩50戰鬥力
差啲收皮

葉小葉小葉小魚油__一頁
放一頁定光北遺

拳皇系列之後仲冇得抽

三葉不停回回開關12粒仲駛要北遺轉珠咩，一頁個增傷又快過又高過北遺
一係光主/摩斯解盾

已永久絕版

有個叫陶德的回憶點開？我殺左暗鐵皮都開唔倒，又冇得放生，比巴哈fake鳩左

睇下其他關有無未解嘅成就

差咩成就未解？打死左隻暗鐵皮3次啦屌

黑鐵第一關boss點打

一入先攻4萬幾

剋屬 用其他屬純色

你用比人剋屬既怪，對面就會加攻，唔知係唔係逐隻剋屬黎計，所以帶少d比對面剋屬既怪就ok

很想打吧

點開架 我差呢關就黑鐵全破啦，幫幫我

原來我已經開左 原來陶德的回憶係過去的幸福入面

情報】《神魔之塔》14.3 版本 「創造與破壞的二元螺旋」正式實裝！

暗龍暴好似幾勁 首消5c就最少10暗唔驚卡珠 又41倍攻

光嗰隻一拉就頭5粒光強 痴埋多3粒就70.56倍

今次隻暗龍我讚一讚
終於叫做有新意思
同埋個主動技真係有用到核爆

今次d卡高血高攻

≧ 2 隻 ： 最左方 2 隻「瘋癲夢界度 ‧ 格赫羅斯」

自己都魔族仲跟人攻

屌打1515盾

出完古龍順手幫ej龍異轉ok

原來唔洗齊3種族都有倍攻 當我無講過

暗4415/1594/115
光4401/1520/125

新火魔好似幾勁，玩三藏嗰套小共鳴，擺明狼合體幾高攻，1.5倍三圍又高血，主動一rd全部珠二消好痴線，係回復好撚大問題，龍魔獸3個冇回復嘅種族擺埋一齊點回血，1.5倍回都唔知過唔過2000回

地精而家係咪都係刷4封? 今日又掉落上升

全部龍卡 ，垃圾暗龍使幾時先可以隨時關技

弗塔古亞計唔計入 隊伍中6星「宇宙序章」系列角色越多，則獲得的效果越多：
到

即係自己要抽3隻有用既野

唔計又想玩純色=要抽2隻

係呀，四封呀，刷啦

布袋ex淨係打得贏水係咩事
火木光都死左，光最快，三藏第3關就比青龍摳死左

剩番暗tos wiki關關技能都兩行唔想睇

我今日都刷黎練水酒女 尋日想練阿里巴巴佢又減半體，刷得好少

不死合體唔係仲高攻咩，之後火埃加鈴子撐番血就得，又識增傷

光龍獸妖，望一望得白龍精獸埃簡得出
光妖放隻梅林做裝飾 如果唔係餵左比神燈，我可能簡暗轉光果張百鬼副本卡

體半唔跌野既，200先花算

小明五千三攻，大義經四千九

我講火不死，不過都高過，估唔到明狼咁高攻

玩慣三藏，講親不死都諗左光不死

3隻新卡先有1.5三圍

好似得暗有睇頭

除咗光嗰隻綁得幾緊之外 暗同火都有潛力 尤其火

主動太痴線

二消要三十粒都唔易，瑪雅無啦啦都唔一定三十粒仲要無x,配埋佢加攻個技真係可能長期有高倍率既二消
光係個棚既問題姐，佢補番多d好野就得，依家得科雷埃精獸咁，妖直頭

要消到一種符石30粒都應該有幾高c
光呢，個隊都綁死曬冇咩好揀，妖精一係就倪克斯當功能卡咁用，一係就光玩具轉下心珠
獸：日狼（明狼有冇得諗？）光埃光精獸
龍：科雷，最多玩埋光龍使
光就難配隊
火就易配隊，低回（單邊1.5回就差唔多 全隊1.5多謝晒）
暗呢，練黎做隊員解版都抵

光妖有隻暗轉光既百鬼雙周, 不過已經餵左比神燈, 應該趁機會補下光妖啦, 梅林前面要多屬, 後面要同回, 都唔知咁多限制做咩

等復刻

1001

暗酒神有冇需要練兩隻呢

我想問下
一頁書隊應該點組？

呢隻game仲有人玩
想問下藍狗係唔係到

死左 同埋篇藍希狗潮文已成真

塵莉莎

想知咩事
咩藍希狗

藍狗早幾個post回過

咩隊SOSAD,唔想再哂體力啦SOSAD

新手求加好友： 883754254
另外有冇公會收新手？ 我得50lv

藍希狗都唔識

打咗好多次終於過到木玩具

呢隻木玩具？櫻隊死左好多次，月努隊1 take過

藍希狗 天降 水浸 電話冇電

2~3隻一頁書+2~3隻小釵?
見啲人會放隻雨柔開關疊增傷，不過昇華咗之後會冇咁重要

2小釵 2頁書 1唐雨柔

好懷舊

得1小釵 1頁書係咪玩唔起呢隊

我最後係用櫻隊過

高登遺物

唔知有冇人記得我

仲有咁多老屎忽係到

唐雨柔絕左版 冇佢冇咁好囉 始終佢係人類版路西法

同埋宇宙都出啦 抽乜鬼丫 留石啦 除非你冇紅座同另外果隻魔獸龍增傷卡啦

google 正下咩1粒掉2粒篇潮文

姐係藍狗係掛定純搞笑

真架

我覺得冇

今日4點開放昇華？

係

成班老屎比出哂黎 但係吾不欲語地獄黑仔王去左邊呀

吾不欲語

唔係走左好耐啦咩

經典回顧

上次抽到藍希狗
見招主動技咁拎正
消1粒水珠竟然會跌番2粒水強珠
梗係拿拿林組多隻藍希狗打下光超

起初我見有3粒水珠
就諗住清走+幾粒雜珠佢打下小怪啦
點拎知咁就HiHi啦

原本消走3粒水珠
佢跌番6粒水珠比我
6粒消埋又出12粒水珠
我心諗今次爽yy啦, 秒殺光超冇難度啦

點知佢越消水珠, 出得越多水珠
12粒完左變24粒
24粒變48粒
我HiAuntie芝士漢堡
半分鐘之後場上面已經有48*30=1440粒水珠
不過, 我估佢點都會有跌完既一日既, 還掂得閒咪等佢一等

跟住一等, 就係半個鐘
依家場上面跌下跌下已經有1440*60*30=2592000粒水珠
我見唔對路, 想即刻熄左部手機啦
點拎知又熄唔到, 禁極個開關制都冇反應
咁我冇辦法, 唯有等佢跌到部手機冇電為止

唉去到依家都就黎2個鐘
場上面d水珠已經失哂控, 有d仲滿瀉, 跌左喺部手機出面
依家真係唔知點算好, 屋企個廳就黎比d水珠填滿..
我Hi燒味藍希狗

雞泉

Hi奶油兔

信長1 take過

水用亞特雙雙魚包巫, 一次過左, 大部分靠減傷都磨到
火用ROSE, 好似拿姆附近死
木用信長, 須佐強化盾死左, 斬得4成左右原來成千萬血
光用三藏第3關就比青龍摳死左

暗睇到果抽資訊咁多字已經唔想理解, 無打到

布袋有無話邊隻要刷下呀?

all max 葉小釵 cd8

雙周垃圾, 除非競技場
蒼無亞瑟都練隻, 反正未來應該都會有光人隊長
心埃入ROSE解全暗妖成就/菊大部分時間都羸佢
棄天帝又係競技場, 平時都可能用下
光果隻地獄無咩用
紅塵要滿技, 風之痕劍之初魔王子都算係限屬限種下圍內獨有

佢都減CD架啦有咩所謂, 唔做隊長唔通放佢入錢夫人咩

重on

昇華小釵仲同雨柔夾唔夾?

大MK

諗住搵下有冇葉小叉既代表黎睇下動態造型咩樣，點知暗人全部都係呂布同八神，公會又冇人放出黎，小叉有冇咁頹呀

幾時出新片，等我學下野

蛇夫 入面擺多隻妲己玩3排珠

冇蛇夫

書釵隊昇華之後好勁

點勁法

頭先睇Hsu用黎打九封王，三叉一書，光北遺第六主，三叉好似每turn都有得開關

但係我都係唔會餵多三隻雀畀第二隻釵同書，8隻我淨係昇左巔峰添，一隻書釵都唔諗住昇

我有兩頁書兩枝叉，不過都係睇定d先，全部練上all max好高成本

唔知點組好 想指點

我兩叉一書
想抽多隻叉玩無限開關 但係其他又齊

唔明wo...咁多叉有咩用。。唔係好似六封王咁既技咩

可以考慮下少隻暗主多隻光北遺，同埋用一頁書做隊長，隊員加隊友有兩枝叉，開關方便d
其實我都唔係好識砌
巴打你留7隻霍博士做乜

同埋叉書係咪都冇細怪練技

自己睇技能啦

係，所以唔係太想練 好似高成本低回報咁，我得一隻一頁書雙滿，都係為左配唐雨柔，葉小釵都未滿技

唔知 回鍋完冇理個背包

巴打可唔可以講下個開關
唔明咩意思

吾仔

睇完都係唔明
咁多叉係為左佢招轉珠？

係 唔係仲可以為乜 當係每turn都有爆發lor

呢個唔係六封既CASE, 係阿努既CASE, 每ROUND熄開緊果隻釵, 開另一隻釵
每回關同開=6+6, 每回12粒光暗珠, 好似三阿努常駐多暗神兩倍咁

兩叉兩書 其實你兩隻釵咪已經得囉, 第三隻釵用副隊呀嘛

其實有冇必要擺兩書？同埋加埋隊友有三叉，是咪可以拉走唐雨柔

唔想抽 一個自己一個用人算

等下版本抽其他

唔洗擺雨柔

唔一定, 而且你三個暗位落哂釵, 無得放卍解, 光既位緊絀D, 都唔一定放到二書, 我第二隻書都未食多三隻雀

入唔到game

垃圾ser又死

又扮多人玩

一頁書個語音 最尾係咪走音

你知唔知個語音既來源係邊度

伊波咩屬

拉咩屬

d體無地方用，終於突破多隻雙魚
不過都唔知亞特蘭會幾常用二號魚

唔介紹龍武等人入game自己試

宜家都唔興蓄能做複製人啦，以前成日見人雙雙魚雙山羊咁玩，宜家擺隻水北遺算

咪係 見啲人玩亞特蘭係都要塞啲雙魚入去唔知做乜
就為咗減cd ?

其實都只係15秒排珠，水攻1.8倍，唔洗為左呢個技能而不斷減cd掛

on9卡，幾回合開一次排珠不如唔好玩，轉珠game變左排珠

十封唔出講咩都係假，系統再勁又咪係無關卡打

我見無咩特別既關, 雙雙魚巫聞幾爽咁, 索性破埋, 最主要轉水爆發三圍好CD短送珠, -CD呢樣我就唔點在意
反正都無乜想擺, 敖廣CD要6水北CD仲長, 禁左心, 再開下雙魚真係回回兩三組水珠
要擺埃呀, 其他野呀就緊係換二號/聞先啦

史蜜莉就就算未突破, 我兩隻AM都係簡雙魚多, 亞隊更加無四人, 唔鍾意佢會轉四粒出黎

呢句真 上年七月破九封到宜家，等到J都斷，只係出虛影世界黎hea鳩我地，唔係唔好玩，但係挑戰性真係唔高

妖后 洗唔洗刷滿呢???

我雙週係咁玩

我滿左，比rose有張炸版解全暗妖成就
平時就用番菊

虛影故事性多d，虛影係原地兜圈，十封係爬上去，個感覺都唔同d

虛影=if路線

分3次做成就再燒埋體岩岩夠5隻，8技跳上11技 差一技都係算啦，雙滿又冇得加三圍

我廢是刷, 5小5大算

為左佢餵5隻大雀

大雞養殖場

素還真昇華完都咁垃圾

又一堆真肥婆出場
得隻光圍城打競技場有用

地雷卡黎講呢張好像唔錯

阿特拉克廢撚過魔羊

三大獎昇華之後其實唔錯

黑金>菊>素

口入邊粒波上色會唔會太勁

喉嚨發炎

你肯定
先唔講卡水卡心點算，八封九封果d水木同等，光暗同等盾黎架
係得水隊先搞d咁既野，同指定combo盾一擔擔

今次d卡好似唔算太勁，但仔細睇佢d畫風幾靚

用水屬標準評價ok

又唔好咁講，佢減cd 係其中一部分，而且唔係強制，比指定c 數好得多
佢有冇用在乎佢係龍定妖，水妖既話，放矢車菊秀太，cd2 2倍攻，等埋秀太一齊開都係cd3，可以，但同鈴蘭唔算完美配合係敗筆
水龍既入亞特，都係放秀太，短cd 開技當係減埋亞特cd，但排斥雙魚係敗筆
再退一步入素還真，叫做開技多2倍
睇版面做人既技永遠唔係一線

做乜9

ok wor

3031=水刀龍紋

水主用刀

《神魔之塔》 iOS 及 Android 14.3 版本已修復問題
- 「枯旱遺志 ‧ 含羞草」和「憎恨蓬勃 ‧ 罌粟」發動技能時沒有切入動畫
《神魔之塔》 iOS 及 Android 14.3 版本已知問題
- 「枯旱遺志 ‧ 含羞草」發動技能時沒有切入動畫
即係修左定修唔到

- 當使用破五屬盾龍刻時，玩家需要消除自身屬性攻擊符石才可破五屬盾，只消除兼具符石不能當作破五屬盾的攻擊
呢段放係已修復果到，即係依家係兼具既攻擊都可以先係正確?

- 「敏銳天蠍 ‧ 艾瑪」極限突破後，如不需要「敏銳天蠍 ‧ 艾瑪」增加自身攻擊力 4 倍就能擊倒敵人。自身攻擊力 4 倍的效果就會失效
即係天蠍應該有得鞭屍 咁打競技果d可以高d分

用刀既法師

火源個縮圖嚇左嚇

魔祖潛解左會冇晒d貓貓skin

垃圾skin狗也不屌

暗龍屎把弓以為睇緊魔法少女

暗主果粒波

火大獎招隊伍技都好難食得晒，好睇唔好洗
頭尾2隻冇問題
3隻既話放木個隻都係大爆發
但第4隻真係放邊隻都死
全部都唔啱放，暗大獎又得龍先產到珠，但依隊魔族多
光大獎就叫岩少少，但都係+得7c左右，而且自身4倍都唔夠本身共嗚高倍，低效益
其餘肥婆唔係垃圾就唔啱屬
火大獎，明狼，木肥婆，仲有一個位真係⋯

咁咪兩張木肥囉，得唔得架，佢果堆隊長技隊伍技我無細心睇

水心0c有無得-cd

木肥又係魔，加埋明狼所以要搵一格放新卡匣既龍?
咁真係得水心同combo-cd果隻 好似係寫全隊
不過雜色好咩，好似無兼具，一係唔好要四張果個隊伍技，第三獎真係麻煩d

雜色不如玩其他隊好過

純色又唔夠3隻 (4隻得2秒都無乜用 要1.5夠)

所以真係好睇唔好洗

兩張木肥婆得，冇限必要龍獸魔，但要兩張咁單純既增傷技冇乜用
佢設計應該都係玩雜色，心兼全部，但冇一張新卡係出心珠，冇撚用

含羞草究竟有無fix到呀咁

修復成功但問題依然存在

手術成功但病人救唔番

食左春藥但係都係扯唔起

獎賞到整個領獎記錄做乜柒

10抽0大獎

咁快就抽 10幾號 唔係有咩加倍咩?

295石抽到185
一暗三光二火
三水龍五水獸四木一光三蜘蛛
22抽

2*獸角龍紋
cd-1 消20粒珠自身2倍攻

5抽兩稀有但重複

不過個卡機慎慎地，有時禁佢無反應要出番地圖再入番去

練技怪打咩關

粒漩之狂暴龍結變左紅色

修羅啦

唔是聽日先開

伊塔庫亞同原本神話完全唔同既

咁咪聽日先囉，聽朝都可以打今日既競技架，況且第一日用住其他加成先都得啦

公會洞窟

13抽得隻光

克蘇魯神都有愛情線

點解我獎賞點解得登入一石嘅？冇免費一抽？

8封王=伊波同阿撒托斯生既仔

因為terry cut左

巴哈話星期四送

分流入唔倒驚

逆向操作抽卡流無得輸

今個版是咪出埋巴力

火源魔招主動同水木唔同既

做乜鳩一用龍刻熔爐就要我重新睇過每日情報

主角龍刻好撚正

變左2700基攻

.

道羅斯=新一代木龍獸/哈沙

暗龍左右兩行只消3粒可以令天降d珠分3次跌多3c

metoo 我係爆左倉 比佢焗左一石擴充先可以繼續玩

火大獎入天照真係痴撚左線

有咩咁勁

點解一組隊就話空間超出上限，bug左

解左隻源魔

今次邊張新卡要留

我抽到兩張唔互食啦, 痴線架全部珠二消一開就完技, 自己做隊長都要放多隻入隊, 入天照真係輕鬆15又高C, 自己隊長開都單隻一千萬, 放天照仲得了

肥婆既光果隻留, 快過宇文拓,
其他暗入天貓, 兩隻水增下傷咁, 一般般

悶唔悶呀源魔又係首消禁主珠

火係咪大獎，暗果隻綁暗龍使算鳩數，光果隻隊員無咩選擇

一張cd10 既卡先增傷到單張千萬

天照無問題呀, 圍城得1C卍解最多9C, 呢張等天照都上到高C

國王的新衣個SKIN

光=最撚垃圾

唔cd 10點入天照

龍屎武裝廢主角咁多

打修羅場比人變1血 回復變0
下一關先制

讀心之塔連技要你死

光𠴱隻變相哈沙
硬食幾萬傷儲技

但回血差好多

屌又食體

龍屎冇得換，主角可以換六主

天照 + 4眼魔